有冇人好憎龍珠超入面個全王

成個弱能兒童咁,真係好想打柒佢

同你一9樣

屌你老母

以為袁生又出咗新漫畫

右手痛到就快報廢

用左手畫囉 反而都係畫pat屎

呀全

今次真係 agger你

agger

垃9圾